外國人點睇今次反送中運動

人地都出聲支持我地 我地都冇理由放棄！

推

告訴了同事有人傳假消息加害示威者。告訴了同事應該是有黑社會搗亂加害和平示威者。

睇蘋果live好多法國人留言支持
如果可以整多d法文文宣就好

唔可以令大家失望